電腦開唔到機，底板紅燈長着

Google 搵到係呢樣野
應該點做？

我甩左底板電池之後
開得返
但好快又熄機，同樣底板紅燈
應該係邊part問題？

甩電池
甩ram
暫時開到機
唔知咩事
Back up晒D野先
驚開唔返

圖

MSI B150M
開到機一個鐘，依家又黎過
潮濕關唔關事

WD Blue 1TB
ANTEC GX500
Sapphire R9-380 2GB GDDR5 DUAL-X OC
Samsung 850 EVO 250GB MZ-75E250B SSD
Antec VPF550 550W Bronze
Intel CORE I5-6500 (3.2G, 6M Cache, HD Graphic 530) Skylake
Team Elite Plus DDR4 1x8GB 2400Mhz
MSI B150M BAZOOKA

盡幫...

1 入唔入到bios? 睇下cpu電壓幾多
2 試下用內顯一陣 之後再行張卡 如果再發現開唔到姐係卡有問題
3 試下抽插24pin同cpu條pin
4 土法d見你話潮濕,試下用風筒熱風尻吹各部件10分鐘
5 借psu 試 有機隻牛虧虧地

再試下

咁睇可以暫時排左cpu問題
問多句,有無試過成個散熱器柝落黎清塵就咁隊返上去算

無呀
暫時3個鐘都無事

似係隻牛既問題
利伸:鳩估

係咪出面砌？有無保養？建議搵人試 隻牛出事既話 小心佢攬住你成部機一齊死 同埋電壓問題成因都可以好多 自己好難試曬

尋晚無關機過夜都無事
睇住先

無保養了

底板用MSI ..... 無眼睇

msi板用到怕 以前用z370都試過有差唔多嘅問題
跟住做就開到 不過過幾日又嚟過
轉翻用牙石板so far 乜事都冇
AMD Yes !

廿幾日
今日又一次
當做記錄